紅隧路線重組系列

只重組九龍線, 新界線唔改動 (其實都得170同182系)
因為某巴打於此post () 屌堆紅隧線, 我決定放呢堆建議上黎比佢同大家欣賞下

1. 中西區篇:

改動大綱:
1.103/104/113縮短
2.109改為兩繁服務, 其餘時間由113繞經何文田
3.103P改經彌敦道以測試客量
4.111調整班次配合302提升服務
5.302提升服務
6.101X不提升服務

2. 灣仔區和東區篇:

改動大綱:
1.102/106/112縮短
2.102P提升服務, 改稱102X
3.106港島方向改經渣華道
4.106A新增下繁服務, 106P改為兩繁雙向服務
5.110來回程不經北角並加強早繁往九龍服務, 北角特班改編至106
6.117調整班次和延長服務時間, 並與118對換紅隧往港島方向站位
7.117R取消, 由112取代
8.117P試辦, 由跑馬地前往長沙灣工業區
9.118C開辦, 由小西灣來往長沙灣工業區
10.118X開辦, 依788/789走線直達九龍

3.南區篇 (建議涉及東隧線671):

建議大綱:
1.107延長至觀塘
2.107X開辦, 來往置富至觀塘, 並提供香港仔特快
3.671改經紅隧並改稱176, 同時縮減服務時間
4.107/107X新增與171/176之間的轉乘優惠

有咩唔滿意盡情屌

系你老母

671 keep番東隧 堅拿道後經維園道/東廊直接過海

唔夠176快 (運吉同巴士公司已經測試過)
因為黃昏東隧東廊好塞 又唔似紅隧咁有巴士專線